沙田友,邊到集合?

沙田巴士同鐵死晒,成功被罷工
今日有咩活動?

百步梯？

有車嘅巴打緊記今日要小心行車 慢慢揸小心駛得萬年船

有車嘅手足請入一入嚟

拆佢老母

唔建議 百步梯已經不下五次有便衣狗沖出黎圍捕手足

組人過馬鐵原線 要好好保護馬鐵站

講左一個地方就一個地方，唔好分散

行上暴大？

推

去邊 好迷惘

人已出
街坊look行緊
周圍睇緊有冇人整嘢去幫手

周圍都無人，灰撚咗

做咩好

又話塞

人就一定有 但大家都街坊裝

根本沙田已經變死城
集合做咩？